南昌全部人趕落車

我返工都完全理解

奧運停左係度

Yeah

十卜

推丫

奧運極多人

屌，南昌又開返車啦

同車

Yo 巴打

因為就係越打壓越反抗
尋日周圍辣火頭 今日就要找數了

紅線開返未？

推

到荔景

準備落嚟逼下 唔上車

到青衣

開番

我青衣落車鳥

gj

一樣

使唔使相認？

琴日突襲得手足做野
今日班狗玩埋一份
之前機場又係
講攬炒，班狗先係專家

港共每次起完勁共車之後
就會將巴士小巴線 cut 晒
想迫人依賴勁共車

好啦而家依賴晒，勁共反而成為咗春袋
而家自己受返

辛苦啦 手足

真係返屋企

東涌開番

唔怪之得條街咁多人
全民和你work

先cut主線
之後d人湧去路面交通
之後路面死埋

次次班狗唔出黎根本攬炒唔到

南昌開返啦

番歸帶嘢再出

激烈感謝

屌你樓豬仲番工

尋日Focus喺路面戰

根本鐵唔得 路面自然塞